澳門自助餐有冇好推薦

下個月同女朋友週年紀念日
已經book咗酒店 想問下有冇晚餐自助餐好推介

想問下jw名廚都匯點睇

推

jw名廚 NO1
要平可以 16 浦

錢唔太重要 食得開心 就夠

好多朋友都話JW正 我再睇下先

澳門呢d垃圾地方不去也罷

聽聞好難book

知唔知mezza9有冇生蠔

佢個官網好似冇得預約 又冇電話

依家book Mezza9應該去到十月先有位

JW 啦
上個月去 walk in 兩個人都係千三蚊
好掛住佢杯奶茶🤤 係香港都飲唔到

P

最快9月26先有位

你係指buffet入面既奶茶

岩岩問咗官網果邊 佢話我果日有人取消
我即時send咗資料比佢 等緊佢覆
希望成功啦

Thank you for booking mezza9 restaurant,we look forward to welcoming you on 19 Jul 2017, 18:00, 2Pax.